# 论坛功能
## 骨架
已实现:
- 基于 bootscript 搭建漂亮的主题。
- 在看不见 navbar 的地方，上滑显示 navbar。动画效果。
- 时间按秒更新
## User
已实现：
- 数据用 MongoDB 储存。
- 注册和登陆基本
    * 注册和登陆页面。
    * 字数等基础限制。
    * 密码加密存储。
- session 保存登陆状态。
- 任意页面点击登陆/注册，登陆/注册后跳转回之前页面。
    * 从登陆页面进入注册页面，也会跳转到登陆之前页面。
- 导航栏根据是否登陆动态调整。

todo:
- ~~个人页面的细化与美化。~~
- ~~验证用户名、密码规则。~~
- ~~用户间的私信功能。~~
- 登录失败的细化。
- ~~头像~~
## BBS
已实现：
- 数据用 MongoDB 储存。
- 时间：是以 epoch 开始以秒为单位的float数值的形式保存的。显示的时候在前端用 Javascript 转化为易读的形式。
- 主页：显示主题的标题、回复数量、点击数量、最近活动。
- 主题
    * 与用户关联。
    * 用支持 markdown 的编辑器发主题。
    * 使用 Javascript 将帖子内容由 markdown 转换，显示主题内容。
    * 发帖时间，最近活动时间。
    * 点击数。
    * 回复数。
- 回复
    * 根据是否登陆动态显示回复框或提示登陆的按钮。
    * **发送新回复的请求用 AJAX 实现**，并在当前页回复列表的最后，即回复框上方显示新回复。
    * 不管是新回复还是回复列表，都支持 markdown 格式。
    * **用 AJAX 做分页**。
    * *NEW* **载入、换页、新回复，全部用 AJAX 实现。**
    * 换页回到页头动画。
- 面板
    * 基本完成
    * 论坛主页主题可以按面板分类
    * 管理员用户页可以增加面板，同样有动画
    * 帖子页管理员可以将之移动到其他面板,并自动回复以告知

todo：

- ~~面板。~~
- ~~切换面板的显示。~~
- ~~AJAX 回复与分页。~~
- ~~帖子页管理员可以将之移动到其他面板,并自动回复以告知~~
- ~~sidebar。~~
- ~~主页 topic 的分页。~~
- ~~管理员和帖子作者的删帖功能~~
- （有时间做）搜索功能。
- ~~排序显示~~
- 防止刷点击
- ~~简化时间~~
- ~~防 CSRF~~